有無人覺得係whatsapp用sticker總係覺得唔適合？

可能平時係tg到用
唔中意係whatsapp用